## Ejercicios de Entornos del curso 2018

Repositorio que únicamente contiene los retos de entornos

Puedes encontrar una copia en [Github](https://github.com/KonqiDAM/entornos2018)

Autor: Ivan Lazcano Sidin
